香港人唔好咁幼稚

相信大家都睇左曾鈺成嗰個爆大獲post 話佢食左誠實豆沙包 唔好咁幼稚啦 佢𠵱隻老狐狸講嘅內容一定係度過計過 就算係外國訪問都係咁話

內容嘅目的就係想將全部矛頭指向哂林奠 要佢咩哂獲 到時三月大選 林奠落左台 就乾手淨腳 冇手尾跟

隻老狐狸𠵱家先肯現身幫學生 前幾個月佢死撚左去邊
尋日佢上到去理大對出條天橋後 自己消失左 根本就係做樣比香港人睇
佢目的未又係幫民賤聯拉票

投票想投比邊個 你自己諗清楚啦

佢知情及支持建制造假新聞及五毛

所有建制人士單係呢條罪已經無其他原諒理由

佢地既罪就係愚民